{"higher_low": ["Alpes-de-Haute-Provence", "Aveyron", "Deux-S\u00e8vres", "Guyane", "Haute-Loire", "Martinique", "Oise"], "higher_high": ["Ain", "Allier", "Alpes-Maritimes", "Ardennes", "Ard\u00e8che", "Ari\u00e8ge", "Bas-Rhin", "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "Charente", "Cher", "Corr\u00e8ze", "Corse-du-Sud", "Creuse", "Dordogne", "Doubs", "Dr\u00f4me", "Essonne", "Eure-et-Loir", "Gers", "Gironde", "Haut-Rhin", "Haute-Corse", "Haute-Garonne", "Haute-Savoie", "Haute-Sa\u00f4ne", "Haute-Vienne", "Hautes-Alpes", "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "Hauts-de-Seine", "H\u00e9rault", "Ille-et-Vilaine", "Indre-et-Loire", "Is\u00e8re", "Jura", "La R\u00e9union", "Landes", "Loir-et-Cher", "Loire-Atlantique", "Lot", "Lot-et-Garonne", "Loz\u00e8re", "Maine-et-Loire", "Meurthe-et-Moselle", "Morbihan", "Moselle", "Nord", "Paris", "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "Rh\u00f4ne", "Sarthe", "Savoie", "Sa\u00f4ne-et-Loire", "Seine-Saint-Denis", "Seine-et-Marne", "Tarn", "Tarn-et-Garonne", "Territoire de Belfort", "Val-d'oise", "Val-de-Marne", "Var", "Vaucluse", "Vend\u00e9e", "Vienne", "Yvelines"], "lower_low": ["Aube", "Aude", "Guadeloupe", "Indre"], "lower_high": ["Aisne", "Calvados", "Cantal", "Charente-Maritime", "C\u00f4te-d'or", "C\u00f4tes-d'armor", "Eure", "Finist\u00e8re", "Gard", "Haute-Marne", "Loire", "Loiret", "Manche", "Marne", "Mayenne", "Mayotte", "Meuse", "Ni\u00e8vre", "Orne", "Pas-de-Calais", "Puy-de-D\u00f4me", "Seine-Maritime", "Somme", "Vosges", "Yonne"], "update": "07/11"}